要改口唔叫老解

請唔好講老解
講 小解

呢班撚頭同PoPo一樣，係惹人討厭嘅垃圾狗屎

老字，係比應受尊重嘅人，如老師、老母、老豆、……

跟我講一次

仆街啦，小解

【光復香港 時代革命】

［借acc][純建議] 8月24日 全港罷買日 搞「靜」香港

摺解

黑警 = poo poo

Lol

Push

再Push

黑社會

十八區街坊抗議林鄭政權縱容警察及黑社會危害街坊安全